事實只要唔封關，日日最少仍有幾萬大陸人會入境香港

數據唔講大話

推